有冇人係真係淨係岩戴眼鏡？

見住好多fd開始戴con
心思思去配左
但發現我戴con真係好撚柒...

你睇唔慣自己唔帶眼鏡個樣啫

面對現實 真相係..

但我換眼鏡之後好睇左wo

今次真係正常樣囉

有

con對我地嘅作用=買冇鏡眼鏡黎襯

個個除眼鏡就變男神女神

我

即刻諗起方大同

唔帶眼鏡會唔見左隻眼 加上帶眼鏡斯文啲

我
但我都無近視

佢係岩定唔岩戴

咪咪眼？
咪咪眼好可愛wo

屌你好撚悲慘
買對平面鏡戴啦bro

配左副新眼鏡之後
身邊既野襯返副眼鏡

去到有一日戴con 發覺柒撚到核爆
之後就放棄 每日戴返眼鏡

戴左眼鏡唔知點解成日覺得個黑眼圈冇咁明顯

嘴脣太厚 對比隻眼細 搞到個比例錯曬

Me

me 2

我對黑眼圈直情咁

早訓遲訓都有
一定要戴眼鏡

咁又陰公左啲
平時可以習慣下收下脣 不過唔好收晒太誇張

收唇？ 點做到

唔理好唔好睇
戴con出街/做運動都方便好多